傳奇球星 Maxim Tsigalko過左身 終年37歲

Tsigalko, a true icon on Championship Manager 01/02, has sadly passed away at the age of 37 😢

A £900k Belarusian bargain-buy who would guarantee your side 50+ goals a season. RIP 🙏

2020

原來係真人
仲以為同To Madeira一樣係假人

RIP 超屈機

見到呢個post又想玩返 cm0102